[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (14) 今晚俾老虎打

DEMO 2已出

最新PV

3月26日(五)發售
Also available on PC(Steam 2022)

官方網站

晚上10點直播Link？

Q&A

Q: Demo得30次試玩點搞？
A: Reset試玩次數方法
設定>資料管理>清除儲存資料
小心d揀唔好del錯save

Q: 買咩版本好？會唔會鎖區/分ser?
A: Switch冇鎖區 但得日版同港版有中文

Q: Switch老任券買唔買得MHR?
A: 唔可以 張券只可以買老任發行嘅game
呢隻係Capcom

又唔開post

仲有一星期多啲

4月尾 免費更新

玩盾斧招蟲技玩到就嚟唔識撳GP

過唔到怨婦龍
係我辣殺

無所謂 已經唔需要

太刀真係又型又勁

操幾次龍
用熟蟲技就得

利申 笛14分

片手吉吉吉

訂機3380平定貴？

垃圾驚

貴到瀨

三粒蟲蟲唔夠用 有時CD緊冇睇到咁就比怨婦吉死咗

次次一紫火就心急

新手玩銃槍玩到最後一命先過到番梘，合唔合格？

Mhw玩大劍玩到啱啱見到恐暴龍咋

睇D高手講解D細節位
同埋睇多D隻怪攻擊模式再決定點出手
統槍又係改到好L強但真係要D技術

過到都唔合格？

見到重點係用蟲飛過去加凌空一炮再劈落地 但我成日凌空接咗全彈發射 反擊磨刀同用蟲飛都係唔太熟

大劍暫時今集點

大家會唔會用joycon pro打
就咁joycon好似唔係幾慣

靈活度高左好多
我都轉玩大劍

雖然demo麻麻，不過到時齊裝換埋技會幾爽

pro制
但我覺得ps4係最好
ps5都唔夠ps4個制好用

MH Rise 狩獵笛：

@Olay

佢多左比你係咁飛
變相用大劍可以飛上天斬
又可以移動黎避
不過大劍黎黎去去真蓄力斬
大劍比較難上手係點預判隻怪郁起邊個位置

用到ps4制?
求教學

買轉插

但只限有線

3380訂左機

thx bro

上google搜尋8bit堂 PS4

用緊良值
so far so good

而家係唔係已經冇得下載體驗版？頭先喺eshop下載失敗

找數

巴打知唔知eshop係咪唔接受paypal？

但係我見到estop有PayPal

辛苦你了，我就唔浪費時間了，要自己一個打咁麻煩

諗起得15分鐘但又要捉蟲如果唔係俾佢秒就無心機
撚下番梘算了

唔好比ta 玩家影響同佢格駁格都玩得開心

我見得信用卡同預付卡

咁應該日本區域先有

佢已經係我嘅居合老師
單單見切真係唔夠力

有人教路？

我意思係隻怨虎龍

同意⋯就算打唔死都打得好開心，

用怨虎龍去練居合。。？

用青熊獸加狗龍算啦。 。。。如果唔係遊戲體驗好差

pro掣開心使用中。joycon根本唔係用嚟玩動作驚，啲掣又細粒。

Olay玩大劍好精彩，睇完獲益良多

有冇巴打可以講下兜割timing
成日變咗向下插
ZL+X之後要幾時禁ZR

要上左刃先

上左刃，踢中就要撳定zr

已經紅刃
係咪要氣刃槽要有一半?

係,一入去就拎怨虎龍去練見切,蟲技同居合

唔洗

上左刃就得
ZL+X>踢龍>ZR

踢中之後ZR係撳住定撳1下?

1下
應該冇分別

撳1下

唔該曬可能我撳得太快
練多幾次兜割同埋居合斬先

死咗幾多次？

話說我看破斬連青熊獸都做唔到

70乘3+1=211左右

用過pro次之後想dum撚咗個joycon

joycon留番黎玩ringfit啦

都唔明點解自到可以用joycon打到村上位
直到玩遠程開鏡漂移 先換咗pro
你老味 兩個體驗嚟嘅

訂mh 版switch 有冇邊到介紹
早幾日突然想訂 去啲連鎖電器佢要綁住其他game 咁訂

你都幾有毅力。。。

邊到有諗過佢 今次set到咁難dome1又無去練

你踢左前就撳實就出硬

人地出demo就氹人落搭，MH出demo就勸退玩家

Mhxx demo好似係天彗

老實講，隻怨虎龍好有以前打狂龍化100lv金獅子 既感覺。。。

屌左pro 制 真係兩個世界
可能玩開ps4 慣左用手制

誠哥行貨 $440

Btw, 有無人知switch有無得好似ps4咁入party ?

誠哥行貨即係邊到？

金獅子痴線好多
宜家中招重有得翔蟲受身
之前一中招就比金獅連爆

雪獅子同桃毛獸返嚟未

本身都諗住訂 但咁多炒狗又要食骨
算撚數...反正部機長期放係dock駁電視, 手制就用pro 跟機個手制到時應該比條女粗用玩mario/ringfit, 條八婆輸左實丟手制

諗諗下是鳩但入部機算...Aeon正價入左動森版

怨虎龍偷雞位多過金獅既

岩 依家覺得佢出招好慢

豐澤apps $460, 再用hsbc red card埋單96折

係咩，對槍手黎講都係被人秒殺，無分別

練好既Xx 勇重 係唔會比隻掂到

唔係太明你講咩

不過記得隻怪用咩招先得，不過我依加屬於初見殺果種，招都未避齊，無計

Rich

金獅對近戰都係惡夢黎
反而今次怨婦龍好多攻擊都有前設動作
金獅子可以一個轉身就開地圖炮
怨婦龍嗰招尾炮都起碼會食下條尾先再出
金獅子重要打地下冇耐震嘅話你畀人連招連到仆街

雙劍洗後腳好好打wo

黃金真pro都係賣緊350左右

係咪二手架
黃金黑店咁多

黃金真pro
99%真呀？

全新350? 係邊間...
我反正要幫friend入

我去新界game鋪買比卡超特別版都係388。。。

副廠制嚟

怨虎啲起手動作都幾明顯，就咁用碌走位都避到唔少，唔係限時嘅話應該好打好多

就係因為限時你唔可以單單咁避仲要反擊先得

宜家貴左咩?我買過2個 1個第一年420 1個上年年尾350 第2個上埋老任維修整都無講過係假 咁真係唔知了

槍手係偵察可能迴避不可，而且容錯率極低，打到好頭痛

Btw, 有無人知switch 有無得好似ps4咁開party

副廠制好用就得

App Store 有 Switch App 應該可以透過 App voice chat
類似 Splatoon 同 動森

唔係女仔手細 一律建議用官方 Pro

用discard咪仲好。。。。

話說依度有無discard或者telegram group?

基本上預自己實中既話出蟲個下就禁就最穩陣 一猶豫好快變向下吉

用佢個官方party手機app不如直接用dc

有咩係到傾咪得

開始連禁

雖然我打街場，但係好怕1001

遊戲台不嬲唔鐘意開group，
一有group成個post就會靜晒

咁撚柒勁

黃金得假野先係真

最緊要自己識搵

我想講Olay個問題我都有
唔知點解會有7x

Discord

咩問題

一開gp就小圈子同埋無人推呢度

可能想打住機傾

怨婦打左成廿場都過唔到

個mhr手制 邊到有得訂

平均十場有一兩場係咁

頭先睇完我覺得可以試下
基本唔貪刀
只係佢走位靚
幾勁

我都有
重攻得7x傷

操龍個陣撞完牆再騎上去 係咪唔可以急轉彎/停低
成日操左隻怨婦想撞翻一兩次牆再去泡狐到 但成日行行下會自己跌落黎

有試過但好少 佢應該試下重裝好d

之前上e-shop睇隻game有成8.7GB而家得返6GB

demo玩大劍打泡狐 平均都要二十分鐘一場
未玩正game已經打到灰
利申:淨係玩過mhw 打到冥燈就冇玩

差唔多啦 之前公佈過玩家平均打呢隻野時間係21分鐘

係
應該留返4月更新

最重要唔使操龍淨斬都打得贏

新手玩太刀係咪好難上手
成場都出唔到大居合斬一次
把劍又疊唔到上紅色
泡狐都打唔嬴...

我都要用返mhp3果陣既打龍方式先打得贏。。。

D走位咁靚

-統計-

各位係會拎住部機打定係會駁Mon 打?

新手用太刀唔好諗住可以居合到 見切到
甚至紅刃都唔好諗住上到 專心觀察隻怪動作

長期駁mon 佢個joycoin on9到唔識形容 唔係比人玩

連mon冇咁清係咪正常 其實有小小唔慣

我對比唔到 幾乎無用過手提mode

好似得720p

駁Mon
完全冇諗過會攞出街同攞上手打

拎住部機打

駁靚mon+開埋hdr

駁TV

上網睇人用太刀打泡泡龍3分㛌鐘搞掂
自己用咗4個字

咁你識唔識居合見切同登龍斬？

識但個居合成日都反擊唔到，要再練吓

我都係,睇人用就好撚勁，到自已用果時就成碌柒噤，都係安份d用笛開慌算

無有錯，都係安安份份斬幾吓轆走玩住先

練下就得啦，雖然我想等正版出咗先練

Tv啦 今時今日咁撚細個mon 點玩

太刀基礎班：

大機長放屋企tv mode, lite 版就長放公司同同事玩

玩大劍除左olay仲有冇其他
太勁學唔黎 睇佢打隻怪全場訓係度

基礎

是咪都有集會所?

人地背後重刷無限次

有
跟返XX 4人集會所

用招真係好基本，但係timing真係捉得好準

話說小居合駁唔到zr+b不過大居合得？

要GP成功先得 小居合無gp效果

終於收工剩番4秒
開場操龍failed咗仲以為今鋪又超時硬
不過無貓就懶得重置當練下

其實gp係咩？

guard point

樓上話齋 guard point
太刀黎講姐係要‘叮’到

我都諗住雙刀開荒

不斷比怨虎sm中

有場街場好有組織但係60秒3貓

實際應該無咁慘嘅
有番屬性 迴性 強走

有冇人同我一樣, 只玩大劍
MHW 時期試過哂咁多把武, 得大劍, 大錘, 長槍 有feel
最後得返大劍係長用, 其他武合完玩兩玩就收返埋

諗住MHR 只專大劍, 乜乜柒柒開荒 , farm 嘢定團戰做特別任, 一律只用一大劍, 有冇人都係咁?

應該有一個化妝品牌係

咩化妝品牌

Olay

練多30場再講

頂，點解隻怨虎龍招招都係初見殺

打到無曬子彈都仲未死。。。。

打過4同4g既玩家見到金獅就對眼發光
唔存在惡夢難打呢幾個字

我都係專玩大劍不過今集錘好似幾正，而家試緊手感

快啲偷跑啦

對999lv果班人就係，我依d得470左右既人好大壓力，雖然都打唔少，但係每場點避總會要中一下招 。。。。

專注輕同重弩

太刀招見切咁難用隔左成個世代冇玩太刀 招居合時間好易捉但見切好難

玩左30個鐘demo 決定用蚊拍了

今集輕弩好正，好似玩緊槍驚

瞄跳跳果陣就唔會咁講

團戰係咁執貫一都係射到無晒
重要用晒D水冰電子彈

用淨普1同擴散彈
連難用既散彈同普2都射完

傷害太差了

佢唔係話左轉大鎚

呢集居合嘅判定timing同見切差唔多咋喎
你捉到居合但捉唔到見切咁過癮？

我都get唔到見切，都問過人，無人應我姐

玩盾斧好灰經常收武器食藥被啪死係咪太唔熟隻野

見切要早小小開

成日突刺臨住接 見切 㩒落去已經比怨婦打中 有時會㩒左氣刃斬出黎 直頭有時連見切都㩒唔到出黎

你打咩先

所以我用水月之型代替見切，不過我都知治標唔治本。。。。

多數翔蟲都用晒兜割到 見切唔到 怨婦招雙掌拍 本身第一下見切 第二下就居合呢家變左第一下要碌 第二下接居合

怨婦

我成日都會見切變氣刃斬 其實見到氣刃斬 啫係timing係無錯
因為錯timing係連氣刃斬都見唔到就食咗

好過我，我下意識全碌唔敢駁招

可能居合有得等，見切要斷招掛，
要實戰有排練，放棄

你話泡孤龍就話姐，怨虎麻煩嘛，你打咁幾多場？我定義5場以下叫初見

睇呢條友打 佢d見切時機好到 好似跳舞咁 二連咬同 頭搖尾擺 輕鬆扭

係咁死正常
Demo廢裝
打多幾次啦

收武時機要睇準
都要等隻怪唔望你
出完招硬直先收
用雙刀已經收得快，
我都睇定D先收刀

開荒姐 一開始無裝無技大劍的確比其他武辛苦

我想知zr+a 之後轉身可以連zr+b既咩？

係咪太唔熟隻野 < 係唔太熟隻驚多D
收武個動作
咩TIMING安全
咩位置先安全

老實,呢D真係玩左咁多年MH既基本

轉身後係三角向上斬 然後再接zr 大回旋

但多數有危險 轉身完就直接入居合

咁呢啲手感同肌肉記憶嘅嘢又幾難答到你嘅
總之喺食招之前撳就得

居合同見切個判定時間我get到係唔一樣 我唔知有冇get錯

見切由起動到滑後都係有效判定
居合得起動一瞬間係有效
你反雌火個嗌就明有幾短

見切完 唔大迴避嘅話可以接特殊納刀 普通攻擊同飛踢
大迴避後就淨係可以接特殊納刀

出街玩係得簡
但屋企緊係用pro

你係咪9射 個地圖咁多貫執

我慣咗唔會太早同太遲見切
所以對我嚟講 兩者體感差唔多
IB先feel到有分別

姐係 見切係可以早過居合少少㩒？ 同埋突刺完 同埋突刺完 係唔係兩秒內都可以㩒見切我就係唔明呢兩點 有時突刺完想㩒見切已經比怪打中左

唔諗早唔早架喇, 兩招時間岩就撳落去
你慣左見切個判定鬆會玩壞手

見切個判定應該係長過居合少少嘅
但最好唔好依賴呢點
係 喺攻擊架式完之前都可以見切
吉完想撳見切但俾怪打中咗係因為你慢咗

其實你講嘅問題係因為唔熟條龍多過你唔熟見切
TA玩家初見都會有見切過快/過慢而導致中招嘅問題
所以摸熟條龍嘅幫助大過你就咁靠反應練見切

唔熟timing既話
可以每次中完招長撳cap圖掣錄番低
事後自己睇番隻怪D動作
自己係早左定慢左撳

好似魔貫光殺砲咁
我都係靠自己cap低先識睇邊下撳落去

啱距離射都扣唔多

無得崩霸15閃

隻野子彈肉質咁閪得著火位同尾打得痛
又唔好貫

快速變形睇黎係低lv技 赤甲獸自帶有

LV2

而且正面太危險了，所以都係射後腳同尾

Master sword

你應該射唔岩位 上youtube睇下人地射邊就得
通常斜少少係尾貫通火位

可以邊行邊射 比起GU真喺易上手好多

打唔惦既 試下將隻驚當係玩Pokemon 回合制
一人出一Round

唔記得邊到睇過依個concept

以前打二名果陣成日見人講呢樣野

Gu/xx 重弩蹲地

打跳跳用散彈好好打wo...

識得居合 居合就得
見切真係唔洗用咁多

見切 時機由轉身到企定之前都係
所以 怪出招拉埋方向鍵向怪位置（下一秒位置）反方向 角色見切轉身 轉入去佢攻擊入邊 再出刀
實際情況去搵雌火龍練
怨婦好少用得著見切
我就係太太慣見切 打怨婦成日見完切唔到

感覺太食節奏
想練居合就變左居合貓車
用笛反而同太刀差唔多 真係灰左
好彩之後成功打快

勇重真喺好撚爽

你可以試下用普3貫3遠距離瞄下，個目標比call of duty 唔用鏡用射手步槍瞄遠距離目禁咁

冇人叫你咁細隻仲走去貫佢

點解叫勇重？

勇氣重弩

無計，支槍用開祖龍/白疾風，全部好槍都係貫多。 。。。

r唔知有冇

緊係無啦

做乜突然咁多人話要練太刀
個個都新入坑/skip world?

型咯
初初入坑我係完全唔識太刀 無諗過用
條龍個動作都唔知 點反擊

唔好成日用ta同自己比，ta上傳得9成打左好多場
比最好個場你睇嫁咋

COUNTER 系既招其實真係睇個人既反應

就算你睇清晒隻怪既招
但反應動作慢/太快 都係死

勇重=無恥

3貓前 殺到條龍咪贏咯 唔好迫得自己太辛苦

有玩world都要練過
佢居合以前判唔中都叫痛
看破時間都唔同左
兜割個回氣落左 居合二連斬
唔可以放同一套入去
差唔多新一把

節奏掌握得好就攪惦
叮!

跟住劈唔中成條氣冇左

Ib太刀同rise太刀完全係兩個level

我只玩過world，算係初入坑
係咪玩大劍同充能斧起身先？

玩一把你鐘意就得
最無腦應該係笛同錘

我又唔覺得ib同rise把太刀有好大分別喎
核心玩法都係一樣
就算係有分別 rise嘅改動都係令ib嘅太刀喺操作上更流暢
有玩開ib太刀嘅 嚟到rise應該係極速上手
我自己係demo 1玩咗十幾場已經上手

簡單講 rise太刀明顯比其他武器更加平衡

諗住射徹甲榴彈寄生

正嫁 又幫到隊友
又高輸出
想玩就玩 玩mh開心就得

ha
我諗住散彈+彈導強化

有就離唔開了

錘好好玩
由psp 開始到ps4 都淨玩錘

以前唯一缺點就係拎唔到尾素材

咁又唔係既
係YouTube 太刀有好多詳細教學
其他武器得基本教學

呢個流程我都有諗過
但極低機率6區出
宜家等呢幾日出去買完capture card再刷算
目標sub 730

友盡一擊
想掘龍玉？

新手琴日玩左成日太刀打泡狐6場先贏一場
岩岩試左玩笛 覺得把武好撚勁
又大力又硬連技又爽
第一次用已經15分鐘打贏泡狐
但見d人話正式版好可能會nerf 有d sad

鎚唔算冇腦啦
要追頭打，幾時用輕攻儲暈值，幾時要出 combo
同隊友打又要睇住啲太刀俠

第一眼見到

我大錘開荒狗集集都用錘開荒

比卡超用電光火石

demo2應該已經nerf左
之前同時被點名嘅太刀都已經nerf左兜割

斬斧JJ典打怨婦龍, 佢條尾吉一吉我就貓左

怪大大力,太刀都大大力

我都係demo 1先開始用返太刀
之後問過人、睇過片，覺得實戰練有兩個重點

練習嗰時用A向前督起手，動作短容易直接出見切

第二就係明白見切斬個前置動作其實有delay都出到
1:17咁

撳完向前督即刻見切得，督完等半秒先見切又得，咁你就可以睇住龍嘅動作揀啱節奏去出，所以之前有巴打教我一刀一刀咁撳制，唔好係咁連續撳
初見條龍嗰時可以試下慢慢XXXX咁loop, 睇啱時機用見切，
用得多就會發現其實見切個無敵時間好長

執左蟲先去打就唔會被秒

Leak好似話有貼皮武

又係World果堆怪累事

邊把
咁垃圾

pc又然

我係99%用大劍，跟住係鎚同銃槍

重型兵器就係浪漫

毒妖重弩

繼續用弓

mhw啲武

咩係貼皮武？

隻野真係識 Iron tail

大家準備日版定係e shop?

一瀨擺明報仇，W新怪全部貼皮，但舊怪新武會有新造型

即係只係響最基本嗰把武器上面加一兩塊皮就話係另一把嘢

例如狗龍把刀 改左雷屬
會多左雷狼狼個skin

Google完，明晒
rise咪搞咁嘅野呀

道具流
隻老虎冇出過技咁濟

多用蟲技
用劍mode做主力輸出
X > A 不斷loop
一見到怪做攻擊前設動作
用ZL+A/X
我自己用ZL+A多
因為會上埋瓶同埋可以一出個下有無敵時間，重有大概5秒時間唔會減劍mode條槽
ZL+X就用黎遠追擊/龍咆哮/佢放塵爆先用

快屬解流就
劍mode
X > X+A 向人物反方向拉桿
爆完ZL+A走去怪既反方向

尾吉佢真係有一個好大既前設動作
佢會卷起條尾hold一hold先再一下沖前吉
一用蟲技一定避到

喊出嚟

其實都有好處 你鐘意某系列武器都可以改勁

咁以前 弩 下位都有少部份係 貼皮
不過外型有少少分別

見切斬啲朋友？

W堆新怪一瀨應該繼續貼皮,唔撚比藤罔德田呃佢D設計成本
反而舊怪響W既新武(例如轟龍棍)就會重新設計

關咩事吖,要改勁用XX個限界突破系統咪得,懶就懶啦

佢8分19秒點解有下背脊會爆180幾？個個咩黎

炮術變左 lv2 (仲有耐屬都係)
盾斧一堆珠要插, 仲夠唔夠位

Olay 應該表示

8分13秒先岩

似係震怒龍怨斬

我最驚佢要強迫你玩佢個守城game
真係一d興趣都無
可唔可以endgame階段係整d好似超特/ib黑龍煌黑個d咁一個大場乜柒都無 同大boss死鬥

睇下笛點玩架先

睇佢之後D DLC會唔會整,我覺得會有霸崩

炸膛 紫火同粉火都可以炸
紫火打背夠傷先得 雖然手都有紫火但炸唔到
粉火就手都可以 而且個炸膛高傷d

呢個日子發售真係唔延得期架
3/31 = 2020年度
4/1 = 2021年度
對成盆數好大影響

係呀,盤數大過天

我覺得個守城驚又幾好呀 雖然玩過先知

技就肯定要取捨 主要睇有無op裝

其實打老山龍我都好Feel

鎚好多打法 要一擊中頭唔係容易
但打暈加手掣係咁震
真係好有打擊感同滿足感

確認左最高級材料要打百龍拎

on9 8區有bug可以kick死隻怨婦

睇真啲仲有鐵壁都變埋 lv2
真係除非有 op裝啦,
如果唔係的話都幾難砌

有貼皮, pv都見到有
但升盡係獨立模型所以冇關係

個個慣晒mhw 心想事成裝

感受下一瀨既平衡

有冇片睇下

我知 我希望佢之後有任務可以直接打百龍d 首領怪 skip左前面d流程
見到條trailer拎材料 咩用炮打中幾次 哇我心諗

我記得早期泄露有講過有單獨任
可能要等更新掛

我玩開太刀.笛.輕重努
笛有分奶同埋攻擊笛
笛基本上如果做隊友
人人都好樂意同你玩
可以加攻加防
笛其實把野同大劍一樣攻擊力好高

X都有，硬食斬

巴打啱
Zl+A招蟲技回劍槽用落順好多
可以常駐劍mode

但打怨虎真係唔建議零解
俾佢打中兩下就貓
平時劍mode打一套最接速解炸一下150補傷害
希望各位斬斧都過到

我見得有訪談過話有獨立任

今集冇衣裝 終於唔洗見到啲無腦上車流

玩壞左
個個都不動/轉身
一野上去爆爆爆

第一次玩switch 隻手太大好難撳

買個PRO掣, 駁電視/MON

本身個JOYCON 已經夠垃圾
D 制根本唔適合玩MH呢D GAME
已經唔關手大細既事

要手提玩既一係買個GRIP CONTROLLER
TV MODE就買PRO/外置制

I agree with you

Pro手掣你值得擁有

等睇又護石表單

鐡壁應該可以唔要啦 會大後退嘅用蟲技擋咪得

辣殺amazon搞到要成個禮拜睇leak

日版係咪有中文字幕？

仲有成個禮拜香港逃唔過正日哥嘅安排

跟住發夢PC版有world畫面質素

又唔係正日哥既
正路25早上一開就派

有

真係換皮天眼

D毛藍到咁仲要火波

仲唔撚係天眼

應該好快會patch

What are you doing step-hunter?

Ok, 我試下，唔該曬

「我們不想管你的打法，我們只想知道如何觸發BUG RRR」

eva量產機

比鬼火燒著左
最衰都係怨虎龍

本田翼Live
3月20日19:00

太刀兜割成日跳過左踩唔中條龍

鎚都冇腦咁弩係咩

鬼火九尾

應該會去，等我水鳩個fd食夫魯夫魯

用開pro制
想問下有冇好過pro制既手制推薦？

其實最好自己落手渣過先知好唔好用
有人話PRO制係垃圾同一道理

我買左2隻第3廠黎用
功能性價比上WIN晒

但講手感
其實都覺得係PRO最好

自己用pro制玩太刀成日納刀術變左碌地

同埋佢宜家兩種變形個時向前位移都幾遠
可以做到貼怪打

我會zr 會快過b制小小小小㩒

有上車流
要儲夠屬性瓶先可以
但上左車分分鐘比龍打撚死機會多過係地面輸出

今集係咪出黎搞笑 護石勁撚到咁

但係似係抽肝

佢講梗係‘無腦’上車流mhwi著轉身不動亂鳩咁上車嘅玩法, 上車流本身無問題你識捉隻怪破綻唔計damage嘅位上更加型同有料而個種無腦上車流咁撚弱智低技術玩法根本係影衰哂斬斧

近武遠武交換玩真係玩死我 d制

近依個星期d情報愈睇愈失望

以前太刀鳩fing都打到啲野

而家唔居合唔見切分分鐘刃都紅唔到

其實你一樣可以用以前既方法打㗎
只係有居合同見切上刃同應對狀況可以全面D姐

都講左，唔好比ta 玩家影響你遊玩方式

我成日玩到冇晒蟲佢先嚟開大

好難架其實 你獵人勁左 自然怪都勁左
例如呢條怨婦咁 除左炸膛倒地 都好難比你成套氣刃打曬

雙刀8分內

巴打會唔會試下R/ZR互換
我覺得R+B用居合順啲

一早換咗

鳩射

舒壓

而家重有冇邊度有得訂

攻擊同見切護石都可以出到7LV

痴筋 太刀唔操其他龍 6 分台

有咩咁失望？

有得轉制咩？

Switch system 轉？

遊戲設定操控咪有得轉L同R

HOME掣出番去設定有得改掣setting

太刀nerf左之後打泡泡係咪都要5分內先算合格

好準好熟練，幾時先有佢熟手

個個都ta做乜
過到就得啦

in-game setting有得改L/R同B做確定掣咁

無聊想練下姐

唔好玩，我打泡泡連上紅刃都好慢。。。

好想快d玩 如果星期6日偷跑就好

Demo 版係咪無得轉？

有呀
類型2已經係轉R用氣刃斬

幫手抽下啦，原價放比巴打...好過益班藍屍炒家
樓下d 舖已經開$3400

喺哂遊戲設定到

咁徹甲流係咩

唔識開。。。。

呀呀呀呀和呀口2和呀口和和呀
打唔贏呀 屌你老母

都得

你點玩到無晒蟲
係咁做招用蟲受身？

突然咁重ta味ge呢到
我覺得可以用一款武器solo一個作品裡面所有高難怪已經稱得上為個種武器ge高手

當你見到有d武器大師樣樣都熟打怪仲要ta果陣，就好有心練到同佢差唔多

YOUTUBE起左之後, 打機好多人就變晒TA流
不過冇壞既, 唔同玩法姐

DL版任訂嫁喎

我指switch實體版喎

Ib淨用斬斧solo全破都唔覺自己有幾勁

實體版要益狗源訂黎做咩

因為冇嘢做

終於唔騎唔用道具搞掂

我無心機搞掂隻怨虎了

thanks

到底買數位版定實體版好啲我驚瘋狂抽插

me digital

豪華版？

普通

搵到篇MHR嘅訪問，好似未有人講過
用自己啲爛鬼日文譯咗，同大家些牙下
btw有part講點設計魔物就唔譯啦 too long

原文：

Q：請問「百龍夜行」在遊戲流程的哪個階段能體驗到呢？
一瀬：在遊戲開始部分便能體驗到，亦有提供對應的練習模式給玩家使用。另外隨著遊戲流程到達上位，更多的關卡要素亦會開放，能更深入地體驗此模式。

Q：「百龍夜行」在遊戲中是怎樣的定位？
一瀬：會作為主線故事的事件出現，亦可在通常任務中重覆承接，是能輕快地遊玩的模式。另外，完成任務可獲得只有在「百龍夜行」才能入手的報酬。

雖然不承接「百龍夜行」的任務也能推進流程，但通常任務和「百龍夜行」交替地進行，則可進一步強化裝備。

Q：這不是那麼困難的模式是指？
一瀬：玩家需要擊退接腫而來的魔物，最後將討伐更為厲害的魔物。

通過擊退魔物和完成副任務，關卡評級會隨之上升。評級越高任務的報酬亦會變得更豐富。

這是我們首次製作像搭防遊戲般的模式。考慮到會有不擅長「百龍夜行」的玩家，而為了他們也能享受遊戲的樂趣，玩家只需達成1個副任務便能完成整個任務。

Q：只有在「百龍夜行」才能入手的報酬是指？

一瀬：像是魔物的素材和特殊票卷。

Q：在實機演示中，只看到一些中型的魔物，那麼大型的魔物或是古龍種也會登場嗎？有沒有配信高難度的活動任務的計劃？

一瀬：如你所見，這就是今次所演示的全部魔物，但在正式遊戲中將會有各色各樣的魔物。至於後續配信的魔物現在還不方便透露，也是因為還在考慮讓哪個魔物登場。

斬怨婦避蚊蟲

100分

操咗3次龍都輸

操4次 唔得既操5次

下載版

Why!

啱咁洗唔洗買多個無線手掣

得joy con就買隻pro手掣

Joy-con好廢又驚佢壞

mhr版 邊到有得買

有10分鐘cool down好難4次
第3次係第一隻操過嘅自己嚟撞區

上面條片手佢都操左4次 佢操埋雌火就5次

日e shop

究竟幾時用見切幾時用居合？

睇多d片再自己觸摸下知

我想參考下人地點用。除咗ta片，果d混合用得太強對新手無咩用。。。

日積月累經驗野無可能概括到比你聽 你呢個問題就好似問緊點先可以考高分咁
你要問得specific d 起碼係話打咩怪
怨婦為例 見切其實少d機會 好大路咁講咪就係收唔切刀咪見切 例如佢用條尾對住你準備衝過黎 你個下仲係自由態/收刀狀態 咪即刻斬一刀見切 居合唔會黎得切
再例如佢爆mode個種嬲會嗌兩下 嗌中第一下唔緊要 即刻斬一刀見切就可以叮到第二下 居合就黎唔切
兩連拍又係 如果係自由態就吉一下見切 唔好回斬即刻收刀居第二下再登龍
同埋登龍完落地都要睇情況 見切係可以即刻銜接 快過居合好多 有時你登龍慢左/之前居合打左係d弱點到卡左肉 會令你落地唔安全 個下你就要睇佢出咩招 如果出d起手快招就要見切
太多太多其實講唔曬 呢到只係一隻怪only

笑撚左

咁深奧？

用緊良值成日禁居合同見切變左出氣刃斬

手制問題一律建議乖乖買PRO

睇ta片學人地每一招係點樣處理
有咩招人地係見切，有咩招係居合
觀察下條龍有咩啲動作條友係會納刀等條龍出招
有啲應對係反應唔快都學到

終於過咗
冇棄到真好

唔講以為你搞緊正game

你老味 成日納撚完刀條龍又唔鳩打我

想問下mhr 面聯 洗唔洗join switch online 先玩到？

No need

Thanks god

我明白

不過最慘係隻怪打到黎居合姿勢先完結自動收刀

永遠都係要入7分先嚟貓

網上好多都有得訂 但偏貴

知唔知正價幾多錢

官方價7480yen未連稅

啱啱好

刷護石不嬲都on9

都要刷㗎啦

有冇人用弓

呢幾日應該會去買個盒
之後直接刷6分算

有冇分表單

推介呢D CAPTURE BOX
外置即插易用
部腦又唔洗勁都拍到好清
都係500左右

就係諗住買呢啲盒

用緊呢隻濕鳩野

20000YEN 唔夠你玩

周不時都有機會打完一set又無畀佢打飛
只不過呢個方法會慢過見切居合

我就係用緊呢隻
PC <USB> SWITCH <HDMI> TV/MON

用OBS LIVE PLAY定拍片都好易
真心抵玩

笛係正式版會比人nurf 到on9

真 ?
定葡萄MODE ONLY?

升到盡先180攻
其他武講緊過200

攻擊會比人減低
演奏zr就減3份之1

咁佢本身可以吹自己加攻
D招又好用
又唔算係NERF既....
最多都係叫平衡返D

平衡返D係好事
唔想街場全部都係4笛

日本買電子野特別貴
香港買呢隻都係一千鬆D

攻擊會比人減低 <-- 唔明,即係自己中招會減攻?定直頭冇左吹加攻既效果
演奏zr就減3份之1

係咪講緊nerf動作值

攻擊嘅傷害
頭先嬲過龍打少左野

都係鬼佬既流出?

即係當你本身300攻,吹完笛400攻
但如果中左招,就會扣個效果,得返350攻

咁樣?

鬼佬流出
姐係你試玩打100傷
正式版得返67傷
傷害減左1／3

哦,即係唔影響吹既效果
係直接NERF 每HIT既DAMGE

明

抵啦

咁撚戇鳩

笛又比人歧視

可能係個別武
詳情等正式出

其實都幾狗
正式版一早set番好哂D平衡
到demo2都仲整到笛咁高攻引你班友上釣

音波減1/3算情理之中既事 但180攻就太過份了 其他武最高應該220

頂佢地不斷周圍同人講笛op
依家平衡返又唔滿意

我笛派
op係好事

Zr 勁到過晒火

即係正式版都係要全部試一次先知調整成點
個Demo咁伏既

又唔係伏既

比你練操作都唔錯

睇銃槍教學片話空中㩒R可以開炮，點解我要㩒R+X+A先得?

點解既？

唔駛用蟲技
有無敵時間
唔駛派生就出得

廢到連本田翼都識用黎避招

仲要係demo最高傷既連段

分分鐘縮埋個無敵時間

zr通常點連落去？

求其啦

呢隻係可以雙出果種?姐係出MON一條再另出一條去電腦錄?
我貪玩貪平買左隻單出電腦既 點知有DELAY 唔算大但真係好影響無回滾果D諗住再買多隻試下

打齊三色之後無腦a

單出冇delay你要買on board先做到

呢隻係可以雙出果種?姐係出MON一條再另出一條去電腦錄?

係,我而家就係TV正常玩 (一D影響都冇)
但PC 就開住OBS 黎REC (有DD DELAY)

xa 左右二連都好似幾好用

好景間偽黃店早兩日叫人留名買MHR, 點知尋晚就出post 話要食骨唔攞貨。 唔知多唔多苦主

玩果邊無delay就得啦 錄果邊delay小小都無所謂 即刻買返舊先 有無巴打有其他推介

笛股急跌
連登仔:hold the line

唔係諗住講句嚴重缺貨就炒得起嘛

嚴重缺貨
咁我買下載版啦

Mh 呢d真係會停玩一排就拎黎打2野 所以玩數位版都正常 屋企部陳年psp 仲有mh 係到成日拎大刀入去斬迅龍同轟龍 好正

fing完好快啲走啦

笛冇了

仆街！今次嚴重缺貨
慘，冇得玩喇今次

咁我買下載版

真係諷刺

最初D人就係
驚冇貨 > 所以訂
而家同你講
訂左都冇貨 > 一係食骨就優先比你

有冇棍既leak

一路都講緊今時今日訂普通版係on9仔
冇人理次次出事之後就上黎求救

好彩仲未練笛

塔單問下，我預購左幾時會有得單佢話19號扣數

應該今日有

香港定日本?香港就佢會send code比你自己正日入

香港

check email,應該比左個code你

此為預購商品，可於2021年3月21日開始兌換及下載，並於2021年3月26日起開始遊玩。
(請注意 : 購買完成後會即時發出遊戲軟體下載序號，最早可於遊戲發售日5日前開始兌換及下載。)

Game 鋪不嬲咁狗
如果有得炒
訂咗都話無貨
自己炒價出

講就19其實就21,唔該曬

所以唔明
今時今日已經有得DL既情況下
已經唔洗擔心有錢冇驚玩既CASE會出現

訂又唔係平D,快D
比D仆街SH舊錢,仲要撚9你

(雖然之後又會有人話,想儲實體....)

想問下連機係唔係要比月費
部機係fd 到未到手

ONLINE 玩就係

出黎同人玩就唔洗

有子彈就咁 R 就炮到
無子彈好似變下斬 (接全彈果招)
唔知有無記錯

試玩版都要？ 月費有冇限區之前岩岩出 我記得好亂
但冇join 過唔記得哂

打唔出真蓄力

間野好好笑架
正日你唔會收到電話
但你又見到好多WALK IN POST已出幾$
唔信邪去間野直接問
答你訂要過幾日先派貨
無訂即買就食炒價
咁我訂來做咩?
就係想第一時間玩到又唔使食炒價嘛!

DEMO都要

就係好多呢D仆街

訂正價 ! 冇問題,多多都有得訂
>但遲1-2日先會叫你去拎

想正日玩?冇問題
加2舊

個老細我懷疑佢輕度弱智
成日係FB D switch group度講埋D on9野
長期冇人理果隻

搞比賽送game最後潛撚左水

佢出招我反應得切就ZL+A, 反應唔切就受身
我驚呀嘛

所以有 digital 嘅版本走去訂實體 = 水魚 等俾人撚狗
除非係啲 特別版 / 典藏版 , 呢啲 digital 冇嘅版本

呢個好似好伏咁

而家預購digital 仲有無野送

我上星期預購咗，但仲未收到 code

等下, 講左21號俾你down就點都嘔到俾你

送石

我都未收到

垃圾石

要啲衫啫

演奏NERF預左
但基攻低到咁, 就算把把笛自帶攻UP都COVER唔返條數啦

當你吹攻up追番條數
其他同場既咪又係跟住拉開個差距

support就應該好好做返support, 要咩輸出

始終都係預你笛做SUPPORTER

笛仲有得暈怪呢

弓而家都得

又嚟捧殺

【情報】發售前的獵人感興趣武器排行榜!?
以下是怨虎龍試玩情報釋出的3/9到3/18的武器操作頁面的(不重複)瀏覽次數排行：
1.太刀------(17.78%)
2.充能斧---(11.97%)
3.輕弩------(10.38%)
4.大劍------(7.11%)
5.狩獵笛---(6.75%)
6.重弩------(6.53%)
7.弓---------(6.17%)
8.銃槍------(5.52%)
9.斬擊斧---(3.48%)
10.雙劍-----(3.92%)
11.單手劍--(3.63%)
12.長槍-----(2.69%)
13.操蟲棍--(2.10%)
14.大錘-----(1.31%)

垃圾鎚

中左aeon 2808主機連game

正式版實好多人囉黎睇裙底

盾斧點會突然爆升

我都係

未打贏怨婦 係咪可以棄驚了

係,可以棄DEMO等正式
到時老虎都變貓仔

手殘打唔贏

佢有e-mail通知？

唔知做乜永遠都係開頭貓

巴打想問下點可以set到個鏡頭跟住條龍自己轉？

右ANALOG 自己手動....

有得吹攻嘅笛不嬲基攻係低d㗎啦
笛名人加演奏速度同攻擊力
可能cover到呢
都要睇正式版solo快慢先知廢唔廢

Solo就比快慢姐
團戰都講到pvp咁

廢左就改用鎚，睇落都幾勁下

自己入電話check

原來差$30, (到時可能唔止)
唔想煩,買下載版算,反正我都唔放GAME

計埋出去買既車錢/時間都唔止30

水面打擊

setting應該有得set
但多數唔會咁set
正常係lock龍 之後撳一下L就轉去條龍到/自己較視角
特別係太刀呢啲要經常較視角嘅武器

U記又同mhr合作出t shirt

勁遲先出喎

仲著緊xx hoodie

食屎啦switch撚

麻麻地

梳

已經有太刀入咗5分

求LINK

大劣仔？
今朝見到個唔操龍6分頭

Yup bilbil慎入

撞牆+用罠

抽PS5唔中 抽MH SWITCH機又唔中

用緊動森版

動森版係最靚嘅

隻狗中鬼火 揾細炸佢嗰到笑咗

煉金講明機率 係代表我可以用cloud save sl 定係暗示唔支援cloud save

mhw已經衰過一次
你估吓

最底話support
不過SL得黎我打多幾場算

諗起啊婆

呢間咪係觀廣肥佬個間舖

準備玩鎚GP

個配色係幾靚

我用笛打快過用錘好多喎，笛可以密集輸出喎

都係個句
自己用慣用熟既武
就係最勁
就算點NERF都好

假抽獎 真順序

終於

居合屈撚到

正式版手制有無HD震動？

打呢隻姐
不過我諗和風三寶同天彗都係咁打
已經準備好砌拔刀流太刀

你講笑咩
居合係屈機就係屈機
又升刃又反擊又高傷

W開始 好多玩家開始成日話
人地把武勁過佢把main
變左pvp game咁
明明一直都係玩類似4神島打袓龍

用咩武器最緊要都係自己鍾意同埋自我感覺良好

好似話有普通震,但無HD震

記得World初期有post屌鳩盾斧超解太勁
批鬥埋盾斧玩家
痴撚線

斬斧左飛右飛太流暢
決定用斬斧開場，之後會試片手打拳

有得轉動作一定係玩太刀啦

玩tk 算唔算pvp

你唔好好似world初版嘅斬裂同擴三咁炸鳩到我
理撚得你幾op咩

太刀一直砌到自己友
跪到龍都打唔到

我最鍾意見到D野由高空跌落黎

所以話某堆唔知係咪新玩家
搞到其他武成日比人nerf

用鎚追住太刀撚上鈎

請裝耐衝
太刀唔裝耐衝都一樣會俾人cut見切 兜割
同埋有啲長槍豬都好鍾意撞鳩人
好似要耐衝三先防到
今集就斬到佢腳仔震

團戰裝耐衝啦

幾好用

請裝耐衝3

長槍應該係報仇
我玩長槍最鍾意追住啲街場太刀

Tk真係弱智設定 打腳都會俾氣刃斬斬鳩我

預購左，但未仲過數

究竟幾時先有得download

幫你cut走硬直唔該都冇聲

咁急托咩 星期五先有得玩

而家比你DOWNLOAD

都要正日先玩到
真係咁急做乜

打斷我套體操就有份

唔係報仇 係佢撩交打先 所以先叫野豬王

啱啱自動過左數

片手攻擊範圍縮細左好多
但後跳就易左

好似話23號偷跑

download版偷你老母咩
偷睇實體版打機就有份

貨就到晒
問題係邊個夠膽賣

以前後跳JR撳到小兒麻痺咁

希望唔係把武器搞到攻擊範圍咁細
好似揸匕首去片

偷跑個日就深潛

訂左豪華版 再打算偷跑得早就買實體玩 玩到26就2手放走
唔知會唔會分開SAVE

一定有熟客已經玩緊喇

SAVE可以任搬既姐

我同你一樣會買DL版
但早過26出既都會出去入左實體先

我反而想出去買amibo

但好似未有FROM HK既流出資訊

咁solo時用笛係support邊個

你發緊夢炸 隻DEMO1都仲DL緊仲敢出聲

自己

我都揀咗買pro

雖然hori個比卡超制好撚靚

其實14件武器都一定有高低架啦…
又唔係得笛可以用….
與其晒時間吊9 CAPCOM
不如試下其他武

HORI 有線個個
D制完全唔好禁

其實點樣可以拎貨賣，我見有d carousell 唔係開舖都入到貨賣
自己團購形式夾單原價買game有冇得諗

真係要玩ta 既
你咪用到你把Main打到 個把野既
最佳時間咪得囉
你唔玩其他武理嚟把鬼咩

我係睇hori無線嗰隻
都要三百尾
但係無震動
我驚打落無咁好手感
就買咗黑色pro

rise仲有無world既絕對防禦貫通重弩？

手細pro係幾好渣

兩星期後再答你

希望仲有啦，呢把野係我呢d弱者救星黎

今集次為咗一隻game都投資幾多

機價我就玩mhxx時已買就唔計

$543 MH Rise豪華版
$155 online年費
$425 pro制
$250 micro sd 256gb

Total $1,373

如果你玩埋拍片
予多1-2K

我估都係搵狗源拎貨

我連switch都係新買

新機
pro
年費
sd 卡
game

XB2色

呢D限定版色係咪貴D?

我上網睇見同普通黑色PRO差成2-3倍價錢

邊有2-3倍
特別色咪4百幾
黑色平少少

SAME HERE, 成班FRD MHW轉過黎得我無SWITCH
好彩入到MHR版 不過入唔到個PRO制..

1568
jm9

play asia係天價唔洗理

買左$499

任豚17年已經有switch 同pro掣

PRO制18年420 上年年尾我買大亂鬥版先350蚊
琴日去黃金睇升返哂去420 唔知點解

仲貴過SWITCH LITE

個PRO制係多左兩大PAT 白色之外
睇唔明點解可以賣成1568....

MH效應

sd卡買左64gb 紅黑卡only

當日出MHW我都出左部PS4 Pro

你見唔見到佢係DISCOUNT左
原價寫成2000蚊 成部SWITCH都黎

可能開左光

當年打街場刷珠我一定用重弩
穩陣d廢事累人
不過無記錯貫通打炎王龍係無效

我諗住一步到位
買張大啲快啲
快啲入場偷晒啲應急藥

你齋玩mhr的話點解要買咁大sd卡
其實連sd卡都可以唔買

要留位預備cap低哂連登手足貓車

馬嘉伶貓車集錦

乜田gone wrong

你試下MHR出完再問下價, 可能渣都無

用內置最快

Down完日日望住佢J

讀寫速度關size事架咩

唔關呀
大卡係想以後玩其他驚

玩生化快卡同慢卡差好遠，開門果外慢卡撈勁耐

唔係一個直接關係 話無又完全唔係

我都down定先

Down完開唔到real望梅止渴

我都係，差唔多4k

玩兩年，值嫁

因為冇得用電視，所以以手提為主，所以買咗hori隻split pad，不過唔知係咪手形問題，覺得唔係係好好揸（掣就好撳嘅），而且又冇體感同震，所以就買咗另一款split pad，有埋震動同體感。
個analog同啲掣就冇hori好撳架啦，不過佢個手握位就粗啲好揸手啲（不過揸得耐會攰）。但可以用體感嚟玩輕弩都幾爽！

我都冇tv用,連moon都ok

除左down game差少少之外，都無乜特別

巴打買邊隻？me都想手提mode用體感玩弓

聽講黎緊買芒亨食骨要買黃金sd卡

咩世代 仲有人去黃金買
可唔可以 Pin 一 Pin 唔好買狗源貨

請問digital正式版係25號晚有得玩定要等到第二朝 想請假玩了

if jp eshop = 3/25 23:00

無關係
下星期五開始又會有幾個「疑似喺黃金遇到黑店」既post出黎比人笑

P3G時讀緊中學，行過黃金想搵部限定機，逐間問價，問多兩間都放棄，全部啲人望到都feel到黑到爆
難為前多兩年我老豆買部psp1000比我，就係喺黃金比人水過黎，又sd卡又一隻垃圾umd

日版就正常 香港時間3月25日晚上11點，有時會遲幾個字

開心小發現,禁住ZL,
可以用準心射苦無

港e shop12點？

正常一個人都會知黃金大把黑店
然後仲係要個個排隊過去俾人呃
一係又食骨 一係錯版本 一係翻新機

點解咁多年都仲有人去黃金

唔買數位住 一陣佢好似xx咁早兩日出咪仆街

港版就等玩開港版巴打答，照計遲一個鐘既

放心, 一定早幾日

去到25號 D貨都唔岩價先算啦

直頭大發現 準備0針怨婦了

switch family plan －1
＄37一次性交一年
tg：

pre order左仲未扣我錢ge

取消
再買多次.就下到

苦無only run

P3定3G，兩樣嘢嚟喎

咩呀！p3g有金海龍嫁！

好少預購switch game
想知係咪好似ps咁，無預購嘅話要等第二朝隻game上架先買到？
定係過左12點都有得正常買

佢應該冇分別㗎，你過咗個預購只不過係少咗啲嘢送俾你咁解咋嘛

sorry我錯了
一時神左打錯，係p3

當年真係望到黃金啲人啲口臉，額頭鑲住個黑字咁

懷念game書

依家都係㗎，望人啲眼神好似獅子老虎咁

強迫症表示 想買一張1tb 紅黑卡

實體行貨係狗源代理

參考
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

街場見到有人唔執蟲直衝去怨婦就知唔洗打

香港秋葉原《

可能係居合神人呢

預購收錢了 仲有一星期

我都收到了，有得睇冇得玩好辛苦

原來d ta大神係自己轉視角

digital ver可以per download了

似聽日出貨葵廣店門口勁撚多箱

禁定錢搶貨

留明睇照食炒價都買既人

出貨姐，未有得賣啦

依定成班都夾好晒 唔再收訂 肯撚定炒高

幫襯開間良心鋪 唔擔心高位接貨

有無圖

如果人哋代理拉高啲錢 咩舖頭都要食炒

無

以前有無試過先

淨係睇上年Switch 都知咩事啦

但片手手短其實好正路

快尋晚兩分鐘

黃金買Switch遇黑店

怨虎龍勁難打
又得15分鐘

今時今有download 板.
理論炒唔起.
不過如果早成6日.(未有download 板)
就可能炒上天.
(早買早享受,遲買平2舊)

操龍
上youtube參考下TA高手點打

之前巴哈仔介紹過呢隻，跟住喺amazon搵咗個同款嘅，不過都係支那嘢

不了

㩒右菇選龍再按L鍵

我就懶得打了，打到無曬子彈都唔死得

打泡狐打到冇哂試玩
場埸20分鐘

#4

打20分鐘姐

無追開po , nintendo online 張2 games voucher 用唔用得落佢度？

問題係打哂30埸都冇進步過

你用咩？

幾多人打？

想買mhr pro掣 但係咪會貴到飛起

大劍 單拖

按自己步伐打就得

終於過到

建議睇下片 睇人哋點處理啲招
我一開始都用太刀打成廿五分
睇多咗啲片 依加平均十五分場
重有好大提升

唔識點睇佢D動作 避唔到叫
等正式版玩返耳塞 拔刀呢D冇腦裝

冇乜見到大劍 只係搵到OLAY
佢打到隻野訓全埸學唔到

泡狐太刀既話至少10分內先合格
加油

記佢啲招

終於入到8分台，其實好多失誤
不過未買capture card都懶得刷了

重有極大進步空間 勁興奮
我諗練到大部份時間保持紅刃應該就有十分內

我知留意對方動作係難，仲要顧連技

我都練跟近戰，所以答唔到你

我通常都喺睇片嘅連技同失誤後嘅應對
越睇越覺得啲人打怪打到定番咁真喺好癲

練得多
睇ta片學學下就得

發覺主機MODE將個解像度set做480p多人fps穏定好多
但係個畫質真係決定都係寧願唔穏fps算啦
同埋色彩個Setting 全範圍輸出同有限輸出真係差幾多下

下載完數位版見佢得7gb幾
比想像中細

今集無咩材質掛 材質應該比重佔好多

輕弩無子彈火力真係好弱，打隻泡孤龍唔操龍打成22分鐘25秒先用到得番普1豆先死佢

最後仲要狂拉近距離射怪，煩到呢。。。

我覺得ok既
又唔係年年買，afford 到就得
好多game要玩

定係我癈

隻game有得買？

未有，26號出，不過有demo版download

終於銃槍都過到 好期待有替換技個陣可以扮天彗龍車黎車去

你玩咗幾耐。。。。連統槍都識

銃槍唔常玩架 第二玩得多係雙刀 係前幾日睇完條片覺得好正之後每日試幾鋪咁 其實最主要係熟隻怪之後
你用咩武都好 玩一陣個操作開始上手就ok

我用太刀40幾場，居合同見切都㩒制時機未掌握等熟。。。你每日打機鋪統槍都過到關，有d唔信，我相信係你謙虛

mhw個陣有用過百幾鋪ge 但對比太刀雙刀 4千幾2千幾玩得真係好少
尤其銃槍打呢隻主要都係靠蟲技反擊打龍杭砲 操作上黎講無太刀咁複雜
記得咩招反擊向邊個位 同埋幾時可以安全reload就ok

我近戰得mhp2太刀2百幾鋪資歷。。。。難怪你近戰咁勁

40場咁少就咪撚呻啦

算係咁啦，40場唔少架啦

巴打冇玩world？

有買，不過唔多打ps4，因為唔鐘意個手制，用起輕弩果陣無手感

翻營地有子彈拎

今代係咪變番回家玉番營地?

開地圖㩒A

數碼版已經預載左
有icon但玩唔到
好難頂

港伏聽日先有得DL

好多玩mh既玩家都好hardcore
真係隨便加加埋埋幾千場

玩遲幾日係咪要死

Rest咗十零次
怨虎都rest過兩次

雖然都未過到

右上show藍色都未見過 一係就入藍色前三貓 一係死完 好洩氣re左

15分鐘點都打足，打唔死都可以熟下手勢
不過藍icon真係未見過
跛腳就見過，不過都係唔夠時間

依到好多9999場

跛腳應該藍左啵

我尋晚download咗喎

其實我world GU都無玩
mhp2g直上rise
有咩要注意

唔好係連登搵場打

more?

打20分鐘可能係你未搞清楚打點
多用蟲技打傷 行進路線調整拎1-2次貫通彈 唔TA唔較快捷鍵企定定合 隨隨便便都十分鐘搞得掂
DEMO支弩都算係咁 撤貫屬都有得射 有RX又可以無傷射埋D擴 打多幾場啦

會有警察幫你做貓車集錦

按自己方式享受遊戲，唔好受人影響，
以前用開果款武器唔一定覺得好玩，拎個demo落黎開隻狗狗打下先，試下各款武器個變化

demo幾廢，正式版唔肯定

要俾稅

Demo冇技
有技就唔同

神蚊

仲有無不動衣裝擴散彈打法？

leak有衣裝？
我冇撳入去睇

夢入面有

終於打泡狐打到十五分鐘
打左成個星期都二十分

記熟d招點拆未

無衣裝

扮基佬入連登公會
會好多人carry

最撚憎公會設定

咪玩膠啦

未記得哂 但都好左
唔貪刀 有操龍就快好多

咁得閒上水 仲未拎到驚？

大家插dock會唔會有FPS drop嘅問題？好似一駁電視就窒咁

冇
電視有冇遊戲模式之類嘅設定

不可能是真的

打泡狐打到悶，又唔夠怨婦打，所以我轉左去恰雌火

電視未轉game mode

多謝返到屋企試試

Q&A

Q: Demo得30次試玩點搞？

A: Reset試玩次數方法
設定>資料管理>清除儲存資料
小心d揀唔好del錯save

Q: 買咩版本好？會唔會鎖區/分ser?

A: Switch冇鎖區 但得日版同港版有中文

Q: Switch老任券買唔買得MHR?

A: 唔可以 張券只可以買老任發行嘅game
呢隻係Capcom

Q: Switch駁電視有input lag 有冇解決方法

A: 電視要較做遊戲模式

有電龍即係有
鬼哭斬破刀

冇

垃圾刀一把

唔好意思咁多位巴打 諗住出機玩MH
會去買下載版 想問下下載咗嘅巴打
隻game幾大 因為唔知使唔使買埋記憶咭

唔洗
Switch 內置32GB
MHR 7GB 幾
4月更新加多少少咁

今集有電龍咩?

佢講緊奇怪龍

首日應該仲要更新

Jerjer龍

仲以為有

唔該晒巴打
從來冇玩過 諗住試吓入坑
一陣去Aeon出機

我都想
型到仆街

MHR係咪有內置傾計?

沒有
有手機app
但廢app黎

用discord最好

好心佢就整個ps4 咁既party 啦

用discord咪聽唔到遊戲聲

斬破刀FANS

街場過左 好感動

冇計，老任d野係慢人半拍

OK LA, 打住一個月等幾好
好想快啲玩

邊幾隻？

本田翼今晚個live唔知係正式版定demo呢

隻搬屋都早左幾日偷跑，Mhr有冇機會

我都未掂過怨婦
諗住泡狐打到入十分先打佢
demo前未打到 就留反正式版先

香港有無mh rise discord台？

打到同隻怨婦好熟 佢趷起條尾就知佢想點 但唔夠輸出 次次都over time

不過個人無用起爆龍彈同蟲技，仲有無攞子彈，無他，唔熟場同唔想用技。如果子彈咁無力要用技先補到火力既話，咁技槍就變得太花巧了，我會考慮仲啱唔啱我用。。。

10分鐘既話的試下用技睇下打唔打到先

聽日偷都唔關我事，日森訂左日版，除非有黃店／白店偷跑日版超過兩日先會諗cancel order

弩要執材料合彈好正常
張地圖行一陣或者睇下d輕弩片睇d人邊到執貫通果實
起爆龍彈你打到條龍倒地個陣去插番兩三粒再射就得
起爆龍彈可以爆幾次
爆一次既傷害已經等於你射幾粒貫1

起爆龍彈除咗可以倒地用外仲可以裝係自己個位然後引佢過黎踩，不過個人覺得幾反感

而家有無連登場玩下

唔通真係整問切

打左成星期先過到怨虎
街場兩笛一鎚一大劍過

都慢左好多年

有雌火二名咩嗰隻唔係櫻火黎咩

我solo打左差唔多90次先過到

買左張128GB SD裝隻MH
唔知會唔會load得快d

用lite真係要叉住電玩
打條泡狐10-15分鐘就無左差唔多8-9%電

Why負評 唔明
我新買switch

me 道行唔夠, 覺得solo 仲難

今代一隻亞種都無

最盡100mb/s
多左晒錢

呢個價，我會買三叔
三叔SD卡仲要係經任地獄官方認證

利申 無負皮你

我去星際買 我原先來買老任就果隻
但佢無賣 仲好似係到笑鳩我咁
Btw依張係咪廢 我洗唔洗買過張

老餅 好耐無打機 真係唔識

唔需要
你呢張係勁過頭，Switch既性能用唔盡呢張卡既速度

真係畀錢玩beta

咁由佢啦 百零蚊 無買錯就OK

都買左
咪照用

見台仔話用3.5音線連埋SWITCH同PC 可以係PC聽晒驚聲同DISCORD

Switch自己個讀取寫入都有上限，買再勁都無用

任地獄認證只係認證個價，仲廢過啲平過佢嘅卡

可彩仲未買手制

打多啲實過到 不過得返幾日 係就把握時間

係可以

其實邊張係最好 純粹用係switch上面計

買左東芝

除左呢張之外

呢張係撚狗級價錢，地獄般既速度

我認撚住佢

總之老任認證都係伏

我用緊呢隻，不過不失啦
腥DISK快卡好貴

差D買左依張地獄卡

sandisk 128gb 100mb/s 1舊水到

有冇經濟實惠又快既sd卡?
想買128/256, 預$400內

寄香港免稅，不過要運費
加埋隻game 買囉

400 budget夠晒買腥DISK啦
係唔值得姐

一般大牌子read 100mb/s write 60mb/s以上已經夠
我選擇左任地獄推薦既三叔

Xx去rise唔算經過w
可能新引擎太多野搞整唔切
專心玩蟲技同技能算

點解唔整個細mon show本田翼個樣

佢用Joy-Con個grip玩

竟然用狩獵笛利申覺得狩獵笛應該係最多command最複雜既武器

ching係咪未玩過demo

應該未，呢代由最難變左做最易用工具

死鬼左

出左製品版之後佢唔會自己開台打？
佢玩得好過癮，我都睇得好過癮

隻鐮鼬好似收左錢咁行出黎比佢操最佳演員

翼b頭先話太刀user好型

真係未果時world都係無玩demo直接買game

屌兩長槍

佢平時有開台打機,搞氣氛應該有返咁上下經驗

當面ntr

可能唔係佢打，佢負責講

今代有公會?

又死

即係discord

咁應該仲難過一路打一路講

fail左

大人的理由

蟲技唔計, 起爆都當你懶唔想插, 子彈都唔合咁做咩玩輕弩
不如師兄話我知邊代輕弩唔駛合子彈

可用蟲技飛天，係空中打起爆彈落條龍度，咁佢就會痴住，再用貫通打果個位

另外場地超多彈執，可以係地圖check, youtube search 就有，唔貼link

開定先 廢事又無人開

乜技?

copy左小小巴打整合 後個post再改

自已搵到了 強弓

1001